(認真討論）叫口號問題

大家可唔可以叫得有力啲
唔好變成背書讀書死老豆咁

唔係分化 想大家改善下 每次都諗清楚當中意思 同證明自己幾想得到

push

Push
好認真問題
即使好小事 但我相信呢個位改善到 會有啲啲唔同
至少個氣氛 氣勢唔同啲

光復香港 時代革命！！！

我地叫口號 唔係死老豆

Push

請正視

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

agree

有時問題是東叫一個口號西叫一個口號都唔知跟邊個，就算淨係得一邊叫都太細聲，聽到d人都唔跟。

我嗌香港獨立就大聲啲

我覺得重點係個氣勢 背書都可以好大聲
東西兩邊唔緊要 係自己心態叫個時係咪真係想要